朋友寫左個Telegram用的chatroom

不會有server record，可以隱藏IP，電話
我唔知有咩可幫到大家。總知聽日金鐘online首測大家執生啦